舊mmorpg AIKA復活 LUNA復活 有冇人有留意

AIKA 養女兒 打國戰
LUNA Q版泡菜升lv game (改左柒名叫 藍色大地)
諗住玩既留個名?

AIKA 私服？

以為AV

正服阿....

快樂玩 代理

SOR ON99唔識貼LINK

唔知仲有冇人玩
以前港澳服 紫國

代理
不了

Luna童年回憶

雖然隻驚好垃圾

可能玩番下AIKA回億下

全新 一定有人玩架
唔係開始左幾年果D死城

香港都幾耐冇ONLINE出

我都諗住玩下

真係好難升 2X就卡LV

我嗰時封頂

記得好多職轉

我都期待緊

都冇人玩架啦 仲要分國家 分完又死城
返工返到隻狗咁 D MMORPO 又難升LV 升完又要追裝 課金大哂
刷野掉落率得0.0000000000000001% 無限刷怪刷足一個星期先1LV
香港冇ONLINE GAME係有原因 係D GAME廠唔反思下 為求耐玩性 搞到隻GAME鬼咁難玩 為左賺錢 要重課
你玩埋我個份

當年AIKA 又死城 又係任務GAME 卡左2X LV

28/1開服

準備返去玩aika

回歸aika留名

巴打們玩咩國

留名 玩咩國

好似藍/黃最多人揀

唔知有咩野網/群組⋯點知邊到多人

我睇 巴哈+fb群組(台仔開)
btw都係大概, 睇大隊想咩國啦

唔知有冇「大隊」

樓主唔見咗，你帶頭

我都冇人冇物冇大志
可能玩住睇下入邊個盟架咋

紅國/紫國都好似有人 揀邊個國好

搵人揸個靚主意

我新手

想玩返 記得以前紫國 暴力補

咁不如大家一齊入紫國

幾時有得玩?

未知呀 down定game架咋 應該個ser會爆炸

我當時都係千古之國 我好似叫o0Rin0o

宣稱今日開Ser

我可以

開個gp?

死忠藍國 巴打戰場見

好 TG?

yea

圍內已經少人

早兩三年先復活左次
依家又復活

連登仔玩咩國呀?

紫國嘛

無限復活

記得當年儲左好耐料先養到隻芙蘭去到最後一階,好似多左對翼定點